有兩個SW offer唔知點揀好

我之前asso SW grad之後做左兩年SWA
今年剛SW bachelor grad
收到兩個offer

一個係扶康會SWA,計返兩年年資,25k
一個係東華SW2,27k

但東華嗰個係臨時合約,只去到2020年3月,因為係project,但之前條友未完約就離職,要搵人頂佢個位
見工時佢已經講明,因為係一個不足一年既臨時約,所以應該得幾日AL,而且冇有薪病假,仲話東華其他合約本身會多1000津貼,呢個post都唔會有
並且跟勞工假,唔係銀行假

我本身聽完呢啲條件都心諗勁奇怪喎
到今日佢打黎比offer我,我拒絕,佢用左十幾分鐘說服我
話雖然係project位,但呢個project佢地keep住做左好多年,理論上我都好大機會可以續約繼續做落去
而如果我續左約,就會有返晒正常東華全職員工既福利

有朋友就勸我唔好做爛市
但我又覺得做左SW2,對我將來發展都有好處
所以想問下大家意見😣

咁撚大個人仲唔識自己諗
你自己situation自己最清楚
下下offer上嚟問人想點啊

社工2係aswo要求但行內唔會當你有aswo經驗
不過下有3仔做，上有1仔頂，算係輕鬆
project唔代表唔好，大型機構做算project完左，好多時都可以繼續留返係其他project/資助位